素食大隻佬：茹素唔等於孱弱

吃素 = 營養不良、弱不禁風？
來聽素食肌肉男的親身經驗分享！
二十八歲的程沛生茹素十四年，擁有寬闊渾圓的手臂肌腱和厚實的肩膊三角肌，一派健美先生身形，你可能以為他是位狂吞白煮雞肉大喝蛋白奶粉的健身男，沒想到他竟然是素食者。在他身上，每一吋的肌肉都是從蔬菜五穀豆品類吸收加上健身操練而成！

食到睇醫生未?

牙如一拳打到佢入icu啦😑

一拳一個素食撚，唔係同你講笑

奶粉仔仲好意思上節目
一斷奶瘦到成隻馬嬲咁啦

A膊到

正當既素食係好健康
素食孱係知啲唔知啲淨係食菜嗰班人

gym撚黎講算瘦啦

咁都叫大隻佬？做gym 應該都知肉類有bcaa, 可以提升運動表現有助增肌，唔食肉好明顯就會差啲啦，仲要吹奏素食

老實講，佢只係手臂粗d既排骨仔，唔好話做gym，是但一個肉食毒男手臂都粗過佢

雜食先係對人類最好最健康
素食燃繼續打J

下？肌肉男？

個記者咁寫係諗住串佢定係未見過世面，咁撚孱叫健美先生體型

背心素食者

睇到樓上對話笑了，金鐘.jpg

skip leg??

點解佢一路講野個人一路彈下彈下

其實淨係食素的確都可以大隻，牛食草都咁大隻啦不過要食夠protein 等等好撚貴

你練咁多都唔夠人大隻就係因為冇食肉囉

牛唔同人類
人類須要肉類營養
除非你改變人類DNA

八兩金

笑死人咩
個身削撚到啲排骨咇哂出黎
呢啲唔小心一撞落去應該彈開幾尺遠

邊忽大隻呀睇過

草食性動物的特徵就是有很長的消化系統～
人類如果有很長的消化系統會……

We’re MR.O

大隻佬呢？

至少一半垃圾連登仔可能仲瘦撚佢過
走去笑人

一睇素食+大隻

就知係馬車既肥城哥

素食者們正在吃掉我們賴以生存的製造氧氣的植物，拯救地球，吃掉素食者

對 我們吃掉動物 避免它們繼續吃更多的動物和植物 我們在拯救地球拯救素食者
為什麼我們要給他們抱怨

佢係唔係肥城哥

係 馬車大佬

咁的確食素都大隻/強壯到既，睇吓Clarence Kennedy

夠唔夠長

係唔算大隻
但唔明你地笑咩
你班死毒撚一下正確pull up都做唔到

利申：欣賞佢

佢個boby已經屌打90%連登肥宅
唔知酸乜野
佢又無逼人食素 同埋佢都曾經食過肉

咁佢有冇check 下佢d精健唔健康呀

呢個都係素食撚

而好多食肉連登仔分分鐘bodyweight atg squat都做唔到
利申: 非素食

只算鋼條型

未到大隻佬級數

屌你搵牛黎比痴線

係外國 好多人都唔鐘意同素食撚做朋友
因為食素既人好撚煩 會岩岩識你就強調自己食素 又唔見食肉既會強調自己食肉

佢地仲話一見到有人食素 就問佢where's your boyfriend

呢條友就係生個b出黎逼個b食素果個
佢老婆都係食素 屌柒個護士鬧佢 咁都有人撐

素食係咪應該列入厭食症

條友咪劉馬車個fd

素食係精神病

食素可以食豆架嘛，唔怕唔夠蛋白質

動物蛋白質同植物蛋白質唔同的

唔食肉又大隻
即係狂飲大隻奶粉啦

我覺得佢係飲奶粉

講起又想食牛柏葉 金錢肚～

咁岩呀

咪又係氨基酸

✅動物性蛋白集中d,有效d,
❌植物性蛋白吸收唔到
❌淨食植物性蛋白冇用

一拳超人背心素食派

Vegan咪一樣出到IFBB Pro
呢到都幾多人真係玩gym 出到街都係肚腩油頭毒撚中坑
利申：唔係素食者

同班毒撚講做gym 佢地連squat係咩都唔知

淨係消化系統都唔同啦
有冇腦

石頭都有生命
支持循環飲食
食翻自己D屎

個記者似笑鳩佢多

心諗我要食幾多倍既素食先等如肉類

我直接食肉唔好

係咪d素撚普遍講野都on99咁

人地話唔食奶粉喎

咁而家個問題係淨食植物得唔得，而唔係邊款有效d 喎

呢個都係全素

父母強迫1歲女兒吃全素餐餓成佝僂病

講到好似得肉類有咁
同埋bcaa攝取量都唔適宜過多，唔洗神化bcaa

關咩事 講咩素食營養其實可以好全面好健康
你就攞啲極端例子出嚟，冇意思

食肉先做到背心尊者

食肉咪又係有人做到，拎食素入面做得重果d黎講有咩意思？完全唔明

講真素食真係可以大隻，不過佢就麻麻地，想素食先向素食大國阿差學下野先

素食應該係偏食

我都留意到，仲以為佢坐係彈彈波到

好搞野

我唔明你先岩
不嬲講緊食肉蛋昏質會集中啲
素食會缺乏某啲胺基酸
人地放例子素食一樣做到咁

Btw 肌肥大只係健美標準
大把睇落唔大隻 但好大力
健力係運動黎
唔係睇落大隻就大力

食素操大隻既人背後一定有隊大量supplements。唔係的話乜撚都得！

肥誠哥

我食肉既 睇我就知同佢有幾大分別

素食撚=pussy
係美國主流共識

係有D肉，但同大隻爭好褒

Gay佬唔等於有性病

比例問題
肉類嘅蛋白入面嘅各種氨基酸比例同人類需要嘅好接近
我食一舊牛就吸收到嘅氨基酸
可能要食好多種素先吸收到
對冇太多錢嘅人嚟講
雜食會經濟過食素

感覺成身都係脂肪

健身先健腦九唔搭八

素食的確都可以做大隻佬
但條友唔係一個適當既例子囉

佢好似真係坐係彈彈波到

比賽大隻佬都無同你講有食藥啦
講啲唔講啲先係正路

唔飲蛋白奶粉都可以飲素食大豆蛋白粉姐
就係食圖入面個D野沒可能搞大隻

成班冇做開gym嘅係到話人廢
人人有唔同target 唔係一定要操到比賽咁款
其實佢個膊唔算A 只係斜方肌比較發達

nba 都有人食素